如果香港變成大陸甘你哋有咩打算

如果香港變成大陸甘你哋有咩打算

將佢變返香港
利申 9up

咩如果
已經係
你咪一樣照返工

攞到就攞定外國護照啦

返工囉
有咩點

有乜問題
支持23條 到時唔駛係度問
番香討問喇

繼續食黃店囉

自私d 都要講句，移民

我圍我城

學新疆人發出最後既咆哮

講到好似依家唔係咁

連登變成火星咁你有咩打算？